點解咁多日冇人質詢過監警會同警察投訴課既進度???

林鄭話香港有"行之有效"既機制, 咁點解咁多日冇人質詢過呢D"行之有效"既機制?
咁耐佢地都冇出過聲? 而家查成點樣?

push

推

你唔攻擊下佢個 "行之有效" 既機制既威信, 邊有人會支持你成立獨立調查委員會既重要性同迫切性?
點解咁多日都冇人提過呢樣野????

林鄭講到監警會同警察投訴課咁撚有效, 點解冇人公開過投訴過程同對方既回應???? 例如監警會只要講一句"Sorry, 你提供唔到警員no. 我地幫你唔到" 咁我地就即刻證明到呢個"行之有效"既機制係唔撚有效, 但點解咁多人都唔見有人做有人質詢佢地????

林鄭講到監警會同警察投訴課咁撚有效, 點解冇人公開過投訴過程同對方既回應???? 例如監警會只要講一句"Sorry, 你提供唔到警員no. 我地幫你唔到" 咁我地就即刻證明到呢個"行之有效"既機制係唔撚有效, 但點解咁多日都唔見有人做有人質詢佢地????

明報

點解冇人諗下點見招拆招?
攻擊林鄭回應內容既威信?
監警會同警察投訴課咁多日黎都冇出過聲, 又冇人公開過落案過程又冇人追問過進度.... 點解呢D野就冇人識關心下????

點解呢D籌碼就冇人提?
點解唔用手上既籌碼炒大佢, 攻勢林鄭威信?
知唔知而家班警犬最唔想就係成立獨立調查委員會?
知唔知幾個官員出黎講野都力止成立獨立調查委員會?
佢地用既解釋就係"現時已有行之有效既機制處理"
我地必須向公眾證明"行之有效既機制"已經失效!!!!!!快D做呢樣野啦!!!!

0%成功已經唔駛講

因為唔駛講都知冇用，真心

呢D野唔做唔得!!!!

你要政府跪地就要拎證據出黎再係佢塊面上面大把大把咁車落去!!!
你要攻擊佢發言內容既威信!!!
呢D基本野真正低成本高回報都唔做真係好撚on9!!!!!!!!!

捉d警監會同埋投訴科出黎問話啦！
點解查唔到叫佢解釋下！
係咪無number就無辦法查？
又話行之有效既 ？？？？